英國下議院外交事務委員會主席提出給香港BNO 持有人full British citizenship

英國下議院外交事務委員會主席Mr Tom Tugendhat提出給香港BNO 持有人full British citizenship. 俾個Like 支持這項提議😅

Help please

借位推Post唔該

推! 第二次BNO平權聯署

求求00後都幫手簽, 對你地都有好處

英重量級議員 促給港人完整英國國籍

英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（法新社）

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

點解要支持?
1.成功爭取父母啲BNO變BC後, 因關係可以用家庭團聚形式入籍
2.增加香港有外國國籍啲人數, 提升外國政府啲話語權
3.因中共反對, 所以我地更加要支持
4.中共話香港人都是中國公民, 唔通你地想一世都係中國公民?

Postal code 就打000000
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

1.提升外國政府在港話語權
2.免簽證去美國

00後叫埋父母簽呀！

推埋俾親戚朋友睇
咁都無100000個簽名？

有冇得比埋老婆? 老婆當年冇整bno

叫埋上一代人簽，佢地唔識上連登